與黑人床戰「瞬間被填滿」！台女被瘋狂解鎖

社會風氣逐漸改變，有些人對於男女之間的關係越來越開放，一名女網友先前試著用交友軟體找男友，但認識的黑人只想做愛，於是她決定嘗試看看，怎料不試則已，一試讓她差點「想死」，但她也不禁大讚黑人，「讓我解鎖很多人生成就」

這名女網友先前在「Dcard」發文表示，她在交友軟體「Tinder」認識一名「黑人大哥」，原本只想交男友，所以見面時特別提「no fuck no sex（不要性愛）」，當時對方也很安分，沒做愛只是不停亂摸，「我在公園被摸的不要不要的」，但後來隨著認識加深，她了解對方只想做愛，第2次見面就直接跑到摩鐵開房間。

原PO說，她因為體質「易濕」，過去和男友做愛時都很順利，但和黑人做愛時，「我真的瞬間懂什麼叫做被填滿，真的是滿的」，而且當對方開始用力時，她還嚇到不停大喊「too deep（太深了）」。原PO表示，雖然很驚嚇，但他們那晚大戰了4次，第1次用了1個多小時，其餘都30到60分鐘，即使第2次開始有爽感，但連續做愛實在太累，「X到我連想死的心都有了」。

原PO指出，這名黑人大哥不只下體長度超過15公分，粗度、硬度也相當好，「他用力的時候，我真的覺得我的子宮會被頂壞，真的沒什麼爽感」，而且事後下體還多了很多傷，不僅大腿內側整個瘀青，還被對方X到尿道發炎，「人生第一次跟不是男友的人打砲後果真的神慘…是說他也讓我解鎖很多人生成就XD但我再也不想跟黑人打砲了」！

文章曝光後，引發不少討論，網友紛紛留言表示，「窄巷瞬間變高速公路的概念」、「也許解完這成就，生小孩會比別人少痛一點點」、「這根本初心者直接挑戰大魔王」、「到底是來抱怨還炫耀的」。

once you go black

所以話

Once you try black, you never go back

我真的覺得我的子宮會被頂壞

還被對方X到尿道發炎

15cm? 條女盲左定食開10cm

Once you go black meme變撚左once you try black

no fuck no sex 原來解見第二次就可以開房

當時對方也很安分，沒做愛只是不停亂摸

亂摸都叫安分, 台灣真係好淫亂

這名女網友先前在「Dcard」發文表示，她在交友軟體「Tinder」認識一名「黑人大哥」，原本只想交男友，所以見面時特別提「no fuck no sex（不要性愛）」，當時對方也很安分，沒做愛只是不停亂摸，「我在公園被摸的不要不要的」，但後來隨著認識加深，她了解對方只想做愛，第2次見面就直接跑到摩鐵開房間。

呢個 post 好勵志, 我一定要學好啲國語先得

沒做愛就安分。

尿道同陰道唔係分開咩